M痛嘅入嚟分享下

我由第一次嚟M痛到依家都好痛
每次會痛到嘔，真心喺嘔出嚟果種
食完止痛藥都無咩用，學校仲call過白車，但入到醫院打完針都過多一陣都喺好痛
抽晒血 驗過分泌物 子宮乜事都無 經期又好準時
有試過真喺痛到想自殺
真喺好崩潰 依家每次嚟M前幾日我都會先食住止痛藥先 當糖咁食 個人會好焦慮.........
有無絲打都有咁嘅情況而有方法打救下
好驚第時返工會俾老細歧視

我以前都係，痛到返唔到學。試過飲飲下茶要老豆扶返屋企。

之前媽咪喺藥材舖買咗隻八珍湯/茶
好似係m前飲，可以上網搵下
每次加隻蛋
跟住飲咗幾次就冇痛過
好多年冇痛了

絲你可以試下

我媽媽買咗啲養陰丸俾我，佢話可以條理返個身子，不過我仲未食

我都想取下經

以前細個 講緊讀書果陣 係唔會m痛
依家人大咗 廿幾歲姐 次次一黎就痛到想嘔
明明以前都唔會 但近兩年真係好痛
由其頭兩日 一定痛到企都企唔倒
唔知點解會有咁嘅轉變

八珍茶係中藥
你哋可以睇下中醫，問自己個底受唔受到
我自己就係靠呢個中藥擺脫
而家都真係冇再痛
希望幫到你哋

做女仔真辛苦

可能係壓力同作息問題

其實唔洗焦慮，宜家啲止痛藥副作用細，自然排出，我都個個月啪兩粒。但都keep住試唔同護理產品，有時人地岩既都未必岩自己，安全既可以試下啲唔同既女性護理產品。👍🏻

認真建議你入院照下先

因為我女友係過來人，曾經仲幾次痛到暈低左要叫白車

最後照到原來係子宫內膜異位，要做手術，之後日子就好好多

仲有，去照左咩事先好用彷間或中醫既飲食療法，我女友以前飲咩黑糖薑茶，知道自己咩事之後先知原來佢呢類情況係唔可以飲

比多句忠告你，公立醫院未必照到有野，建議去私家照一次穩陣
希望幫到你

我以前都唔會痛 係一啲感覺都冇嗰種
直到中六開始啲m期變到好唔定時
仲要次次嚟都痛到仆街 頭暈+痛到落唔到床
食幾粒藥食好小小
完全唔知點解會咁

中學時我都係會痛到嘔，雖然初中只係痛，中四五時幾乎10次有4、5次會嘔
試過有一晚m期第一日痛到瞓唔到，唔止瞓唔著，係一躺低就會好不安要起身行嚟行去，又係咁出汗同嘔
一直以來都覺得好困擾，原因至今不明

諗過大個去做手術永久停經（冇記錯有種係用激光燒子宮內壁到留疤，就唔會再形成血膜，當然係會絕育，不過唔使切子除宮同卵巢，可以有正常卵子同荷爾蒙分泌，冇記錯係咁）

不過18歲後慢慢無再嘔，甚至痛都唔痛，冇感覺，依家唔會再怕m到了，只係好煩
希望你都可以慢慢好返